如果三箭頭係 C朗 利雲 美斯......

前線：C朗 利雲 美斯
中場：普巴 簡迪 莫迪
後防：艾巴 拉莫斯 泰亞高施華 艾維斯
龍門：紐亞

呢個陣應該場場456無問題？

利雲？

普巴-＞恩尼斯達
簡迪-＞布斯基斯/卡斯米羅/ 保連奴

轉蘇9/ 伊巴

最前阿古路或者耶蘇

領隊 雲加

利雲=》我

利雲—>賓施馬

一場踢3粒波？

C朗 美斯 盧卡古

連siuma都無

左閘鐘意馬細佬多啲

Siuma 負責教佢地三個踢

仲有施華 係都保定

要幾多個波先夠踢？